[覺醒之路]真普選 vs 反送中五大訴求

雖然兩樣野係可以並存
但係當大家都知道反一條送中就要幾百萬人咁多人做咁多野
到下次廿三條又要再黎多咁多次示威先得既時候
係咪都會覺得解決問題根源既係要一個代表我地既政府？
所以我想知而家到底主流覺得應該聚焦既係邊樣野

真普選
反送中五大訴求
想並駕齊驅既勿評價 請留言

[麻煩大家幫手share出去 7月2號就截止申請]
已經登記咗都要去查下啲資料啱唔啱
好多人都話冇咗選民記錄 大家都要check下

或者打電話28911001 > 1 > 2去查 扮工時間9-6

新登記

電子表格傳送門->
實體表格傳送門-> 各區民政事務處

或公共屋邨辦事處

或選舉事務處(香港灣仔港灣道25號海港中心10樓/九龍九龍灣展貿徑1號九龍灣國際展貿中心13樓)

交表

如你持有有效的香港郵政或電子核證服務有限公司的電子核證（個人）證書 <- 呢個基本冇人有，所以唔使試

免費傳真方法
HelloFax 免費黑白5張 / 免費黑白10張

【教學】選民登記7月2日截止仲未搞？ 教你手機內3分鐘完成手續

[/麻煩大家幫手share出去]

叫哂啲人reg了

推

普查

推 why not both?

但有急切性既議題梗係focus左先啦

真普選係長期目標，但marketing角度睇，點都唔會呢d時間聚焦於一個叫左十年既口號掛？